如果人生唔一定有佢既意義

hi

到底人生有咩意義

mo ar ching

人生冇意義了

死毒撚 你啊 話你啊 屌你老母

小圓

想隻揪就出聲

唔想打死你